就抑鬱，黎緊放七日假，香港有咩好地方去

估唔到已經衰到連放工都夢到返工

天水圍，元朗就不了，成日去

山頂，長洲，南丫島個D 初中之後無去過

有無D地方多市集行下咁

唔洗預有伴，諗住單機行

PS google左乜9新假期，港生活個d，但唔多起痰

返工 no pay果隻

行哂成條麥徑

三日7仔四日麥記

赤柱9行

早兩年行過

行澳門

how about ok?

都幾好

海上假期

西貢地質公園

大澳

比我就去旅行

離開香港

觀塘海濱

同問,最近做緊廢青,想搵地方去下,但唔想去D有大量商店,多人既地方,廢左一個月已經用左好多無謂錢買野(自制能力低). 諗過去郊外行,但自己一個淆淆地

好易 我都係咁既人 唔好帶咁多錢出街 放低張卡 拎張八達通就出門口（唔好入太多 夠搭車就得）咁就得
試過咁做 跟手自己拎一百蚊入長洲 洗左成日都仲有剩

去露營做個深山野人

跟機
自己一個做廢青 啲朋友個個返工
雖然休息下都幾好 但成日訓到好攰
btw 東龍島好靚
如果想睇下景 唔洗點行山不會太辛苦

浪茄幾好

腦細要我係香港準備隨時返工